＜文化＞香港有咩民謠？

月光光照地堂，蝦仔你乖乖瞓落床 算唔算係？

但有時諗諗下就諗到去兒歌

氹氹轉，菊花園～

聖誕老人

無作者，大眾自行創作 只經口傳無正式入文
台灣 日本都有好多wiki後期記載，香港無之餘開姑逐漸流失

BB肚痾，嘔奶…

曾共渡過漫長的歲月 關心你每處為你愛多一點

拔萃有個大仆街

大仆街！大仆街！